相信金正奀真係有資金喺香港玩牛熊

條友見今日有斬獲，而家就即刻收晒聲，
兩條根本就入左重熊之後就做show畀大家睇。

你吹咩

佢今獲FATFAT啦..

佢打到關島？睇新聞都笑撚咗出聲

條友今日收晒聲啦

原來佢大佬生前秘密住喺澳門，
有資金喺香港又幾出奇，
呢個港共政府做左幾多蠱惑野係大家未知。

仆街仔出口術